Чтобы не потерять, иначе забуду где купить греющий кабель <a href="https://cstprom.ru/catalog/sistemy_elektroobogreva/samoreguliruyushchiesya_kabeli/">здесь</a>
вместе с кабелем надо купить у них же
коробку клеммную - 2 штуки
пасту теплопроводнуя - 1 тюбик
монтажные элементы
компания ООО КСТ назвается